CCTVB日日吹大灣區 咪又係大陸套無靈魂的「做大做強」思想

淨係睇共享單車幾失敗就知
大陸果套「做大做強」思想根本無靈魂
一味死衝爛衝
生番咁樣！